路試終撚於passed左

屌你邊個話駕駛學院易棍波貨Van衰咗三次香港駕駛學院，今日仲要油塘四山街passed，都係棍波van開心到喊，4次先passed

今日終於*

洗左幾錢？

..........4次
你之前衰咩？

沙駕衰轉彎位置不正確，太接近物體，不適當情況下超越物體之類

恭喜曬
咪又係搭返巴士港鐵

安全中心都唔合格，點計都應該係你廢

利申：沙駕一剔pass

四山街仲多唔多死車

我唔係要證明啲乜嘢，我只係想人地知道，屬於我既野，我會自己攞返！

有啲人係唔係咁啱揸車嘅...

恭喜巴打，

Btw,聽日考天光道

多

巴打加油

2萬以上都有

第一次當你一皮 衰一次丙部6k
22k左右

冇喎，呢條冇上三波嘅位

駕駛學院都肥 你智商有問題？

巴打揸車可唔可以開post 講聲
我避一避

pass左就pass左
passed 就 passed
你老母咪再寫 passed 左

師兄會唔會考慮唔好揸車

真

公路炸彈

唔係28？

雙重過去式

求你唔好揸車

1take

咁咪好貴？
不過我果時出面師傅都差唔多埋單兩萬

係喎條柒頭衰三次

真
揸車同英文一樣咁廢

自己廢賴駕院
利申 棍van一take

恭喜樓主 ，我聽日都係考油塘

我第7次1take pass左

請問你渣成程車係咪熄冷氣？

之後熱到個考官pass你算數唔使再煩

中英夾集都要加tense正on9仔

咁樣肥都自我中心到 覺得係人地條路線問題

沙駕肥得3次都肯定係on9架啦

你咁熟口面 係咪入過fail post?

搞錯 咁快就唔記得我

巴打
你考果陣 入考牌中心
駛唔駛裝安心出行

定係有紙仔你寫

永孝1take留名

咁係你空間感差怪沙駕

利申 沙駕1 take

睇番運輸署數字，肥佬好正常
係連登先咁勁個個一take pass,
遠高於平均水平

路試有人考10幾次都仲係肥
筆試都有人考幾次以上

求下樓豬 考到都咪撚揸

係係廢

利申唔係好你好強第2次先pass 想van

好, 一齊睇老運數字
我地睇未有武肺嗰陣
2019年12月
香港駕駛學院
輕型貨車合併試
全pass 24.6%, Pass乙肥丙 62.5%, Pass丙肥乙0.7%, 雙肥12.2%

輕型貨車部分考試 - 丙部 54% Pass, 46% Fail

咁我地假設:
1. 樓豬第一次考係Pass乙肥丙 (斷估唔係雙肥咁柒掛)
2. 第二次同第N次考嘅passing rate係一樣 (因為冇data)
咁好似樓豬咁肥三次就係...
62.5%*46%*46% = 13.225%

所有人入面最廢嗰13%都唔叫廢?

四山街pass？你已練成神一樣既技術了